脆弱雞翼嚟講，翼定鎚正啲？

今日同朋友食嘅時候講起呢個話題，佢話鎚正啲，啖啖肉又可以一隻手食。
但我就話翼一定正好多，每一次啲肉都係咁多汁 ，鎚好多時啲肉都係鞋，更何況食得雞翼怕咩整污糟手，正所謂骨邊肉賽神仙，兩隻手食先係最滋味嘅食法。如果成盒四隻都係翼一定好賣好多 ，各位巴絲打點睇？

翼
鎚

附上J圖一幅

巴打，你係唔係唔知其實係可以嗌全翼

翼都可以一隻手食架

一定係雞翼 咬左條幼骨出黎都係啖啖肉，都係可以單手食

一向次次都叫全翼 佢應該唔知可以

我試過一兩次佢都話唔得，唔知係咪佢嗰陣忙，之後我都冇問過

我次次嗌都得
一定關個樣事

知唔知宜家幾點
好鬼想食

未試過唔得

可能成日食所以爆瘡

我都係次次都一定會叫全翼
好撚肚餓啊....

每次都係成隻放入口慢慢lun

未試過用手食

翼好食啲
頂好肚餓

鍾意食翼但係又想咬鎚個軟骨

鎚
多肉 食埋d軟骨

個軟骨又真係好有咬口

翼先正

all in翼唔該

深夜唔應該入來

早知我唔擺圖啦搞到我自己都肚餓

一定係翼 多肉汁到

全翼冇撚得輸

一定係翼
上次買雞翼餐我唔記得要全翼之後俾咗三隻雞鎚我

全翼，皮同肉中間層油脂

拆骨食 啖啖肉

騙好肚餓

餓到打錯

唔知有冇人同我食翼嗰陣一樣
我係會將面嗰陣炸皮咬走食咗先
留低原本層雞皮
咬走曬啲炸皮後 將雞皮嗰面點一下泰式辣醬 一啖咬落去
真係好正 好嫩

負皮係俾你深夜放美食

各有千秋

如果可以3翼1鎚就好

識食
但係只會係屋企咁食
出街唔會

點解可以咁夜都唔撚訓,連登仔係咪痴撚線架

你自己又咪唔撚訓 咁你係咪痴撚線啊？

各有各好 鎚有軟骨食

識食m記雞翼一定咬曬啲皮走先食
唔好話我唔識食住，你自己試左先

淨係咬走層炸生粉
如果隻翼夠新鮮
你會發現入面有層黃黃地色既嫩皮
果層皮真係好食到癡撚線
反而你連埋炸生粉食就會忽略左層精華

樓下唔係開24

即刻落街買M記試下先

屌唔應該入嚟

日經...

翼 for sure

一定係翼 拆完骨一啖咬落去 諗起都正

絕對係翼！雞鎚好硬！

本身一半一半先係最平衡

好想食

最慘既係見post想衝落去食但過左4點

鎚

樓下 附近都冇24小時m記
頭先見到想買都冇得買

衝撚咗落去

食早餐

鎚 軟骨大曬

好肚餓啊！

全翼啊

全翼再去骨

我同我fd都鐘意食翼 一向都嗌開全翼
有次佢條仔幫佢買 一打開個盒 呆撚左
佢條仔買撚左全鎚
可能我見識少 但我真係未聽過有人嗌全鎚

好慘

食鎚多數都係條友無執到全翼比我先會食

佢男朋友唔食雞翼 話有骨好麻煩

鎚 有軟骨咬 正
不過多數兩翼兩鎚

全翼for sure
細個識得有人鍾意嗌全鎚
仲以為得自己一個鍾意食翼

比晒d 鎚我唔該

鎚咪一樣有骨

翼 叫餐都一定要全翼

鎚 啖啖肉

試過咁叫 佢真係整比先

真係揀唔到

你條仔唔識食，先搣走一邊軟骨，再扭兩條骨出黎，一啖一隻啖啖肉

有冇人會唔鍾意食脆香雞翼？
利申：全翼for sure

可唔可以三翼一鎚

in雞wing , we trust

雞翼一咬撕開兩邊 分開食

唔點醬最正

識食一定係全翼

兩鎚兩翼就最fit

全翼超正

識食一定係四隻雞鎚

翼

掂喎 冇諗過咁做

咁樣應該係最平衡

可能因為太多人叫全翼
所以叫全鎚果陣，員工通常會塞多舊鎚比你

買兩盒 = 一盒全翼 + 一盒全槌

一定係翼
肉嫩皮脆又惹味 真係好撚正

BTW 你下次直接同佢講 我要全翼唔該 唔洗問佢可唔可以轉全翼

好似係隔離PO見過有巴打做M記
話每日雞翼都要入多過搥幾袋 (好似係)

屌好想食

話食翼證明你唔識食脆香雞翼，識食既一定揀食鎚，首先一定要點泰式辣醬，咬撚曬啲脆皮同啖啖肉，咬剩舊軟骨先係精髓，食到咔咔聲再咬爛下面舊骨頭起勢咁啜啲骨髓

其實兩款都係翼，分別係雞中翼同埋雞上翼

雞鎚通常係指雞下脾，即係KFC雞皇飯餐嗰種

呃正皮

大陸m記都有雞下脾賣, 都幾好食

兩隻都鍾意

M記部機都有得㩒全翼啦

一定係全翼
拆哂入面兩條骨出嚟
然後啖啖肉
最重要要叫佢比埋個大雞醬
兩隻點醬 兩隻唔點

大雞醬係咩黎

麥香雞入面個醬
啫係類似沙律醬嗰啲

好耐以前嗌全翼
佢話一係雞鎚一係雞中翼 無雞全翼
屌 我唔係要雞全翼囉

屌你地老母咩 叫全翼不得好死

咁邊個食鎚呀 利申叫全鎚

thx 今日叫下先

一定會食埋啲軟骨

食開全槌

叻仔，識得擺翼係正評

見到就想食 btw一定係翼

個個都叫全翼， 咁d槌點

唔洗問一定係翼
利申：每次必叫全翼

食翼會啜撚左兩條骨出黎
之後好似食雞扒咁食

而家先知可以叫全翼

一定食全翼。
有次買外賣佢執錯左盒正常俾我，我都要佢送返盒全翼嘅俾我。

食緊全翼

鎚上面舊白骨先係精髓

鎚先係王道

我個名

嗌過全鎚 好撚正

翼好多汁

屌 放工去買盒試下 咁好似好高技術

你話一套有8隻就大賣姐 4隻

全

全翼啊

３翼１鎚

翼冇得輸啦
D肉又細嫩 又多肉汁
仲有外層脆皮

新鮮炸出黎既好食到

記得咬走幼啲嗰條先 係軟骨個位